我阿媽唔鐘意我女朋友，可以點算

又話佢年紀大過我唔夠靚，又嫌佢住唐樓，又話佢有癲癇以後生既小朋友可能身體會有問題

但我好想繼續同佢一齊，我可以點做說服我阿媽?

留名

換個阿媽

佢係你嘅女朋友定係你媽嘅女朋友

比佢中出

屌鳩你老母啦
如果你條垃圾揀條女都要俾阿媽左右
你放過條女唔好累人累物啦

你話識左某一個，然後帶個男既返去食飯
佢就唔會唔鐘意你女朋友架啦

我可以幫你扮個男朋友

最緊要自己鍾意 結婚既話要對佢負責 如果你啊媽講一句唔鍾意你就有考慮飛唔飛人 其實你都係圓滑地放佢走好啲

同佢講 你想我有男朋友定女朋友

你幾歲呀大佬, 咁大個人有你選擇嘅權利。
你真係鍾意你女朋友就要識得保護佢, 同你老母對抗, 唔通你仲要成個小學雞咁任人擺佈?

樓主未必係呢個意思

因為如果老母唔鍾意，之後見面，相處會好撚煩
所以佢應該只係問緊點樣說服老母

其實大家可以睇清楚少少先回覆，唔使一見個標題就沖入黎柒既

因為好明顯我係問緊我可以點做去說服我阿媽去接受佢，而唔係飛唔飛我條女
女呢，我就一定唔會飛架喇，我打算同佢一生一世

一齊住 佢哋會日久生情

你根本就無女朋友 唔好ff咁多啦

一係換左你老母
一係換左你女朋友

同老母講，點都唔會分手，無搵點資料證明你女朋友病唔會對下一代有大影響（我唔識，如果真係有大影響當我無講）問你阿媽想要你單身到老定有個伴，要好認真咁講，你阿媽應該會讓步，講個陣記住讚下女朋友，講下平時相處對你好好咁。

同佢講，我唔結婚唔生仔就咩事都冇啦

THZ，咁我整理資料吓再同老母傾吓，睇吓會唔會好啲

帶條仔上去食飯係最好

男友阿媽唔鐘意我高學歷過佢個仔
又話我靚 一定多人追 轉頭會飛左佢

無人想知你D野
亦都無人叫你 啦啦係度曲線讚自己靚

攪基